日本有痴漢為逃避追捕，竟爬上車站電力設備附近，最終被救援人員制服

佢應該係俾人屈
寧電死不屈

應該被屈

日本律師：一旦被人指為痴漢，第一時間咩都唔好理，唔好諗住解釋，總之就要全力逃跑

日本法律cls